點樣先可以令一個人從生命中消失

單親家庭 屋企有兩個阿哥
其中一個大我七年
平時屋企咩錢都唔肯出
老母叫佢幫手交租就鬧返我阿媽轉頭
我幫口鬧返佢幾句 佢成張櫈車埋黎 損撚晒
頭先臨食飯 話我再駁佢咀會打到我訓醫院

佢平時聲大大 都係霸道果啲
老豆未走都比佢打過 老母大哥都比佢打過

點樣先可以令佢從我生命中消失

利申: 唔洗報驚 唔會做犯法野住

打返佢LOR

唔夠打嘛 唉屌

三個人驚一個

你地都算冇撚用

你搵到錢接埋阿媽出去住 唔鬼理佢囉

btw點解唔報驚

癲過佢咪得囉 拎菜刀降撚住佢條腳

如果佢再打你地，報警，申請禁制令，換鎖

點會唔夠打

你大哥同你一齊打佢唔得？

仲有另一個阿哥咖嘛

佢出街果陣換左個鎖佢
返黎搞事就call保安
爆門就報驚

唔報警係驚佢哋唔處理依啲case
都諗唔到用咩野告佢
條仆街係健身撚 我另一個阿哥同老母都係果啲覺得多一事不如少一事

但老母成日哦 佢成日嘈 我真係覺得好撚煩呀
midterm都要摺喺lab溫
唉 我都係想要個舒適的家

我真係好撚廢

講得咁好聽多一事不如少一事
買佢怕唔敢出聲就搵藉口包裝自己
咁撚怕事係人都恰鳩你啦

人善被人欺

間屋除佢名再換鎖
有咩事就報警

如果有人落毒 三個俾都唔認 好似告唔入

佢咁既人都無乜朋友，消失左都唔會有人發現。
利申：唔好做犯法野